[redvelvet]當初識wendy果陣佢明明好瘦..想不到同我一齊之後佢就漲左幾個碼,咁算不算詐騙?

不過我都鍾意
wendy!!!!!!! 好正阿!!!!♩♩♡(^ε^ )♡

沙冷hea!!!!♡♡

點都正

你係咪好撚好打？

咩事

用錯ac...sor

55

肥wendy正喔

想射精了

柒撚懵懵

佢一路keep住金髮就好，襯佢😄

.......

⋯⋯

係

秒回 勁

打緊jer仔

......

射左
早抖

躝啦

你唔打jer仔？

打緊

咁都叫肥

我睇住佢由瘦發漲既身路歷程

hi